日日撞車，DLLM個牌買返嚟㗎？

屌你老母呢排咩事日日有TA？趕時間俾你老母累撚死。

仆街唔撚識揸車就咪撚出街害人啦。影唔撚到你地點撞喳，影到我實拎上差館，釘鳩你老母個牌。

希望各位巴絲經過意外現場，而又影到案發經過，交俾好人，扣撚哂啲撚樣嘅分，等佢老母停牌。

阻撚住地球轉

車多都唔緊要，最高咪慢溜。撞車就真係拉手制，搞鳩你至少半個鐘9個字。

大家真係唔好再俾呢班垃圾係馬路上邊行，有片嘅，1823又好，去差館都好，唔好猶豫。

我唔想再塞車啦，要我幾早出門口呀？凌晨5點返工避你班仆街好未？

俾啲反應嚟呀喂

連登仔支持人人考牌

日日吹奏買車好處

多得佢地唔少